【以青春的名義】係咪講強國女人黎香港呃男人為左申請身份證既故事？

今日睇之前仲以為普通師生戀或者母子戀之類 頂佢睇睇下又好似唔係 佢好焦點講男主角個阿媽係強國新移民，因為貪佢老豆係香港人先嫁俾佢，拎完身份證就走佬，連個仔都唔要，佢老豆一直掛住佢老母依依不捨，呢個概念由頭中尾都講一次 到個男主角主動去搵佢有左錢新移民阿媽 …不惜用犯法去綁架佢同母異父既妹妹，佢個新移民阿媽都由頭到尾唔望佢，真係好描述得好貼切既拍攝方法，最後好點曠既一樣野，劉嘉玲個老公又係俾強國女人搶左，因為已經去到中出大左肚，冇轉彎同妥協既餘地，佢最後要去英國先可以容身，就好似香港人好想去英國做棲息之地 唔知有冇講到1999 但真係唔太多師生戀或者母子戀

覺得套戲想講好多嘢 單非係其一
例如 想講感覺同現實
張子行係鍾意劉嘉玲 但一到上床見到佢咁猴禽即刻想走
佢一直好掛住佢老母 但到咗現實又又嗰個落差

即係點？即係上到床個落差係佢先醒覺自己係戀母？

...
係因為佢真心愛哩個女人
唔忍心佢為咗報復為咗取暖出賣自己

劉嘉玲個造形

你睇得好深入 咁我推算既去英國應該都岩

其實我覺得唔錯

屌你老母咁撚密點睇呀？

場次？